「腦殘藍」Mentally-disabled Blue

「和理非」
和平理性非暴力，但支持勇武以武制暴

「腦殘藍」Mentally-disabled Blue
經非正式醫生證實，可申請白卡

我呼籲
請左膠切勿阻礙以武制暴
希望你們能夠加入和理非

成街都見唔到一個人戴口罩
如果連咁小野都做唔到
就唔好學人話反抗

咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？